(緊急) 我屙緊屎 但又唔知度門鎖咗未

好驚屙屙下屎有人開門
剛才fing 咗好耐手都無反應
應該點做好？在線等

葵芳新都會殘廁？？？

行去鎖返

未鎖

如需協助 請致電

弱智唔好學人屙屎啦

有冇人得閒幫樓主打個電話

唔講
廢事你走來開我門

咁你都要講俾我地知你係邊度先幫到你

啱啱去廁所 一開門見到樓豬屙屎樣 好靚仔

應該係五樓女廁個邊個殘廁

咁大個女第一次屙屎都要望住度門

再扮女人打柒你

痴L線廁所

驚閪咩 照屙
攞手兜住啲屎
有人開門就直接攞屎dum佢

SHIT 過唔到自己o個關